臨時政府！！！

今日睇到地鐵真係好嬲 如果我地組建臨時政府
現階段外國應該會支持?
下面開放討論

推

影子內閣先....

講左好耐個陣71都話臨時立法會
而家無左件事
班狗又拉左議員
分分鐘選唔到
到時又係建制入閘

組臨時政府就真係要有大台
如果唔係比你組到可能會仲衰

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港冇人有經驗去點處理

臨時立法會都唔知搞成點

其實都係 要有大台
不過有無可能宣布左先
之後先睇下點

唔知咁講會唔會好撚蠢
但我覺得最吸到外國眼球就係建立臨時政府
點都要有大台 不過由民選出嚟？定點我都唔知
但我覺得我地用呢招會令中共港共仲急

香港邊度會有人有經驗呀
用下你個閪腦啦

HOCC在國際上有光環
集中retweet呢個

我只知 愛香港的政府，一定好過中共派來我傀儡政府！
有心先係第一步！經驗慢慢積，同有咁多盟友，英美日
點差 都唔會差過，依家嘅契弟政府

我咁諗
眾籌登廣告之前都冇人做過
依幾個月都有好多個第一次
要討論

Push

冇兵冇裝備咩都係假

諗唔諗得過

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

其實隨時都可以，但我地欠缺既係軍力。

無軍力可唔可以請求外國援助 而家會唔會有國家肯為左香港打仗